[nba]大家覺得kd洗唔洗到底？

呢條友背棄左全個okc fans 既信任 去一隊打敗自己 上季73－9既垃圾勇 r冠
走前仲要通知聲都無
咁厚顏無恥既行為大家原唔原諒到？

曾幾何時我都以為lbj 會洗唔到底

有下一個kd2.0 lbj3.0出現咪洗到囉

垃圾25杜
樓主個名

系 ><

佢有無資格同lbj比呀？同埋佢柒過lbj好撚多

只會比人笑撚死

唔會

等住睇佢報應 反骨仔

洗佢老味

拎個三冠就唔係洗底係成班奶佢鞋底

杜撚同詹皇比都冇得比
統治力
榮譽 詹皇擁有太多 目前只求追過MJ既6冠同總得分
帶隊能力
傳導
仲有其他請ching補上
KD只係攞住兩屆得分王個名銜打J

四屆得分王喎

占士都洗到底啦，依家東岸咁弱佢有責任啦一下撬起速龍同騎士，之後見wade跌watt騎又有小小潛力就返騎扮嘢，根本佢成個生涯就一直R冠軍，佢呢世都唔洗諗超過MJ同高比

FOJ 都洗左底冇理由kd唔得

當年crybaby James抱大腿抱得仲犀利啦

點都番雷霆拎到冠

一日有西書有可能咩

其實理性d諗，一個運動員生捱得十幾年，佢已經將9年青春放左係同一隊度，但係咩希望都睇唔到，比你又會點做?
你自己份工都轉左幾份啦

你份工會唔會一入去比曬你揸旗？
你份工會唔會有成個城市d人支持你？
你份工會唔會有班兄弟一齊做？
你搵香港d濕鳩工嚟比

wb咪係出走原因
講返正題今年搞得掂lbj咪洗底囉

搞得掂LBJ都洗唔到底啦

Cupcake痴冠點會洗到底

除非佢係黎緊既比賽可以證明自己有勇士一哥甚至聯盟一哥既實力
同埋證明勇士係靠佢奪冠而唔係佢痴埋勇士先奪冠
唔係既無咩可能洗到底，如果今年輸埋應該永不翻身

入勇仲難證明自己係聯盟一哥

所以永不翻身

冇可能
上年雷霆咁撚勁陣容你都走
走都算 你好去唔去去勇士
去其他隊一定唔會被人屌
就算屌都係屌少少

雷上年差少少贏到勇士入總決
真係差好少 雷整體表現好過勇添
證明雷有能力打敗勇 拎總冠軍
你竟然加入一隊岩岩打贏你
而自己隊又唔係冇能力贏
差少少就贏到你唔去證明自己走去加入人地

人地lbj雖然都唔爭氣
但當時騎有得同上年既雷比？
果年騎前景有雷咁撚柒好？
Lbj有加入打贏佢既bos?

抵你杜蘭特成世俾人睇唔起

嬴到=4巨頭個個當打,唔嬴就假啦
輸左=嘻又夠鐘跳出comfort 鬆

咪玩啦，lbj一早超越咗kobe喇

系，真係同你一樣 由你講真係好有說服力

LBJ 死好彩騎士連抽幾個狀元同老細又肯比錢

今年唔冧莊就唔洗講超越kobe甚至mj

kobe無可能被超越架

成班用打工比喻做乜鳩
你打工打到有fans?

幾多mvp fmvp呀

曬氣啦，喺勇士打多10年都唔會有冠

從來無洗底呢樣野

利申：話撚知你洗唔洗底，錢已袋、ring袋半隻、黎緊仲可能拎多兩三隻ring、fmvp，底！？係咪同口德一樣？

係打工但根本唔同性質
追求既野雖然最終都係錢
但本質上唔同

其實雷嘅前景唔係真係咁好，因為老細唔係會為冠軍瘋狂使錢嘅人，隊波無乜進步空間，當年入過finals之後離冠軍愈嚟愈遠，係上年最有機會但都係僅敗畀湧
之後雷用ibaka trade個需要持球嘅sg, 由有ibaka拉空內線畀佢剷變成多隻sg爭波，點睇都唔係補強而只係準備kd走嘅後備方案，你係kd見到隊波都唔係想補強爭冠，都打咗咁多年，想要ring走都好合理啦
而要ring嘅話正路都係得gsw同sas揀，gsw可以保留core簽佢，爭冠機會最大，咁揀gsw都好正常
講到尾最衰都係無當面同rw同隊友講同埋gsw big4太屈啫

唔好傻啦
作為一個籃球員係絕對會care囉
巴克利冇ring都俾人抽到今時今日啦
占王如果唔係上年救贖成功都唔會咁神
打波去度果個高度reputation 都好緊要

一句講晒：
同樣價錢、gsw要HB定Kd？
簽翻HB一樣係走晒班人

Boston前景夠好啦
Kd咪又係唔去
講到尾都係想easy ring姐
仲要簡隊仇家

而且kd係完美融合到入gsw嘅體系，事實證明今年嘅kd係比過去咁多年打得最輕鬆
講到尾，kd + rw 打法根本唔夾，無可能champ, 走係好合理

佢好彩就唔洗比騎士簡中啦戇鳩

商業還商業
但dirk duncan都證明忠誠係絕對有價既
Mj同kobe地位俾lebron高都唔係數據上可以解釋到
籃球商業同其實商業本質都仲有分別

拎上年冠軍之前仲有得拗下kobe vs James
呢家應該冇啦 除左盲反

無可能champ都講得出
結果論你講乜都得
有能力入final既點會冇能力champ?

所以我咪話
從來無話洗唔洗底呢樣野
大家都係為錢、為冠軍
Reputation？唔需要考慮，有冠軍，班人自然會收聲
極端小小講，AI3當初champ唔到，走去加入潮人
會唔會俾全世界屌！？肯定會喇
但加入潮人有冠wo
我想講既係
真正既Reputation係base on你champ唔champ到
其餘反唔反骨，就只有當代球迷記得
到下一代球迷去search 歷史，只會care有無冠、有無獎
你反唔反骨根本意義不大、亦不痛不養

Kobe地位比lebron高... ？

暫時都仲係
將來唔知
始終ring多d

點解有人會覺得雷霆有機會？
一日有Westbrook 都冇可能
睇佢打波睇到想死，冇撚腦一味沖

無佢都拎冠軍
洗條毛
佢返okc 拎到冠先講

唔需要洗
有冠就是皇道

利申：希望佢無冠

我又唔係咁認為
我都冇睇巴克利打波
冇乜睇過mj打波
但有d野始終都係發生左
忠誠係運動界始終都有影響力

就算 lbj ring多d都無用
kobe有曼巴精神同姿勢阿

究竟你上年有冇睇波？
Wb有時係鳩衝
但上年明明係kd成日手軟先俾勇士反cup
咁都賴wb

boston同湧唔同level吧
it無人預佢打到mvp level
而且kd+it+horford都唔似夠james打
為ring轉隊轉去最有機會嗰隊好合理，只係球迷主觀期望隊隊實力接近打得激啲
湧簽到佢係一個好巧合嘅契機 (curry平約), 呢啲機會真係有今生無來世，又唔係減薪加盟，其實無咩好講

其實可以理解到kd講離開comfort zone嘅意思，佢留okc一世無ring都係legend, 但去gsw就一定要多過一隻ring

講數據講mvp fmvp
全部james完勝
你拎三隻二佬ring黎比.....

咁當然，每個人睇既角度會唔動
球迷都有好多種
但一個決定，根本無可能順晒全部人
與其係咁，不如滿足自我就算
反正一走、肯定有人唔鐘意
咁當然去一隊拎冠機會大
我理解kd既決定
同時唔覺得有咩好屌
大家為錢做野，依家人地offer錢、仲要有前途、有團體榮譽，咁你都唔去？

KD打得輕鬆唔係因為夾隊波，係湧本身已經勁，mark雙炮已經夠難，佢又唔需要做第一得分點

kd今季喺湧嘅重要性好明顯，其實今季無佢真係未必夠james打

我仲記得開季果陣
個個都話湧肯定爭波打

講統治力james真係僅次於jordan

唔會爭波打係因為KD好少打iso，人離鄉賤，佢想打iso都比green屌

當打得分機器去邊隊都重要啦，但講重要green先係湧嘅重心

咪臭係，中意lbj個啲最無資格講25

接受到自己偶像咁又屌其他人

球迷有權嬲佢25屌佢無骨氣，kd都有權做對佢職業生涯最有利嘅選擇
kd追求嘅唔係做loyal legend, 係要ring
你有你屌，佢有佢爭冠，各取所需，有咩所謂
但kd絕對唔係行行企企痴冠，呢隊湧亦唔係隨隨便便話無佢都champ硬

我覺得playoff mode 既james 統治力已經過左jordan 數據命中等等全部>>>jordan

無佢應該同騎士55波
呢家73波

放心，占士咁都洗到
贏多d champ就大撚哂架啦

咪玩啦，green係最落力犧牲球權幫kd融合嗰個

Sick ball ar ching

你班fans 咪撚on9啦
講到咁撚有道德 俾著你咪又係走
打工為fans 定為錢為冠軍呀
自己諗啦
你班撚頭未撚轉過工？

James打okc既話洗撚走咩
又唔係騎士隊千年魚腩

MJ就話姐，kobe算啦

你收皮吧啦，當年heat會癈得過okc?
一見iring love就扮回家？

追post啦講撚到口臭

覺得Kd咁走 同ray去熱火無分別
點都洗唔到

你老母啦
你走就係因為要ring
你去隊仲廢d 既做乜鳩
邊個講過佢要挑戰自己

講騎士你就講heat

佢自己講嫁
Out of comfort zone呀
你係唔識字定唔識英文？

實係啦
KI同LOVE未同占士夾之前
一次季後賽都未打過呀陰公

你知唔知60年代邊個忠誠呀？
你仲記得mj 係因為佢都只係20年前，再早d 你鬼知佢忠唔忠誠咩 只知佢拎過幾多champ

錯 只係當年網絡唔夠發達

依家咁發達 隨時搵得返 你真係咪當人ON9

Jerry west?
其實google一下就乜都知

grenn本身球權就唔算特別多，講犧牲都係curry啦

口臭就咪撚講啦

你有無咁撚好心機搵呀

唔覺沾屎洗咗底

無champ睇下依家lbj fans會唔會咁大聲

成班撚樣double standard

占士死好命就唔會被細城市騎士抽中啦

佢一早去撚左BOS/LAL 洗撚走咩 大把球星送上門同佢夾啦

克里夫蘭就係太撚細城市先無大牌當打球星肯去

依家成班所謂ALL STAR

最細都33歲既d.will 之後36歲KK 37歲RJ

TT同KI自己抽返黎 係得LOVE同IMAN係換返黎

總之吾皇做任何野都係無可厚非，時勢逼人，追求成功既行為
十分偉人榜一定有吾皇份

Heat 冇左James 起馬入到playoff
Irving同love一次首輪都未嘗
講勁熱火一定勁d

騎士迷真係好低賤

依家啲小學雞懶係叻咁用Charles barkley做例子
點會知佢都去火箭同dream step抱團 人地都贏左兩個冠軍 佢去抱攞唔到Cham就無人屌佢

Facts

91啦 勇士9

你吹？ 總之呢家騎士迷原諒晒佢
為家鄉帶黎第一個總冠軍
你班hater 慢慢吠

我咪話巴克利冇ring俾人笑
邊隻字話佢忠誠？
唔見ai俾人笑冇ring
事實就係有人會記得

去到熱火咪又係轉返騎士，邁呀密都唔細啦

佢轉隊係為ring, 唔係悶悶地想out of comfort zone
out of comfort zone係形容佢轉隊嘅決定 (由無ring都legend變成一定要ring)
知道巴打英文好，sorry

foj幾時洗左底
依家只係出現一舊比佢更臭既屎

人地要回家做英雄呀

你不如話MJ以前球場內外都出晒名無品 依家夠無人提啦

下下討論都要考古討論埋盤古初開咩 ON9

講勁 2014熱火一定勁過騎士

Kobe場外場內都勁冇品啦
呢家退休咪又係冇人提

If NBA cities were ranked by city population, the rankings would look like this:
1. Knicks
2.lakers
3.Clippers
4.Bulls
5.Raptors
6.Nets (Brooklyn as its own city)
7.Rockets
8.Sixers
9.Suns
10.Spurs
11.Mavs
12.Pacers
13.Bobcats
14.Pistons
15.Grizzlies
16.Celtics
17.Wizards
18. Nuggets
19.Bucks
20.Blazers
21.Thunder
22.Kings
23.Hawks
24. Heat
25.Cavs
26.Warriors
27.Timberwolves
28.Hornets
29.Magic
30. Jazz

KD 今年防守勁到

真係柒過LBJ, 人地去做大佬；佢去做三弟 ～
佢係3比1 領先下，比curry 贏返，唔去報仇，無自尊 ，走去抱大腿。
所謂離開comfort zone 係去更comfort 既地方

P.S LBJ 上年既救贖真心佩服，落後3比1, 同隊友一齊反勝， 最後既Block ,真係block 爆埋勇士信心，睇到都爽； 勁憎Curry 果種輕挑

其實kd只係係個最唔好既時間去左隊球迷最唔想佢去既隊(岩岩輸左比勇士) 因為近年勇士堀起 好多隊既球迷都視大家為死敵
其實完全理解到球迷既心情 就好似curry輸左之後去騎士一樣
但其實睇多幾年就知道呢啲係商業運動 一個藍領球員轉隊可以淨係賽前同你講聲就bye bye 就明啦

其實過左2010之後大城市個優勢冇左
呢家只要你隊波有勁人
理得你遠到多倫多
都有大把人仆住去

GSW細市場

所以CURRY,KT,GREEN咪自己抽返黎

個個過騎士當年啲補強垃圾，咁雷霆又點唔垃圾？而且雷仲要係唔肯使錢衝champ
kd+rw嘅極限已到，打法又唔夾，為champ一定走

攞唔到ring就要走？
咁點解宜家咁多人懷緬同熱愛ai, tmac, vc佢地
因為球迷固然開心你幫個城市攞到冠軍，但更加睇重你嘅付出，輸幾多次都唔放棄繼續，喺強隊面前都搏盡

話未試過轉工嘅人諗下個度唔係香港，美國對州分有好強嘅歸屬感，體育對各州嘅市民唔只係娛樂，係生活一部份，球員被當作城市嘅signature，當作一家人，就咁投靠敵對城市你話會唔會只係轉份工咁簡單喇

Foj走左騎士由第一變尾二
Kd走左okc起馬入到playoff

.......今年先拎場均大三元 又點垃圾呢..

都係嗰句，你咪嬲佢囉
每人有唔同選擇，你可以鄙視佢，但我理解佢，就係咁

佢話冇講要挑戰自己我先嘈姐
Out of comfort zone點解都係挑戰自己啦

唔係話rw垃圾，係雷霆嘅補強垃圾
而kd+rw呢個組合係唔work

其實好多人用忠誠套落KD 呢件事到，如計忠誠，佢係雷霆9 年付出，相信都無容置疑，走去追求想要之物，係無問題。

但係自尊同尊嚴面前，佢去join 敵隊，一隊佢曾經有能力打敗既隊，佢令所有人失望

挑戰唔係指去弱隊，係指由唔一定要贏變成一定要贏

如果佢去猗士 成件事會唔會合理小小

如果KD係去馬刺 我無意見

去馬刺 成件事變左同lbj一樣
你睇lbj當年比人屌成點？

其實呢樣又係搵嚟講，輸過畀人就唔去得，咁cp3轉隊係咪一定要去東岸先得

懦夫KD

其實去邊都算你
球迷嘅反應無得避免
但隊友方面kd處理得唔好
尋日pp塞軍個扎都話其實你唔好只係最後send左message粒聲唔出走，出嚟食餐飯開心見誠講出嚟點都好啲，隊友都會幫你同外界講說話
lack of communication by pp

LBJ 上年打勇 五項數據兩隊第一
kd 做得到咪洗到底囉

而且當年可愛拎fmvp, kd已經眼紅
kd去刺要打4號位，而dirty green text咗佢成個offseason, 揀gsw好正路啦
dirty green係一個仆街但亦係一個好好嘅隊友

期年一打五都洗左啦

唔係輸過俾人唔去得

依家個隊係岩岩破完史上常規賽紀錄個隊

你加埋落去 變左史上最強4巨頭

兩個當打MVP 一個史上最佳射手頭5名 一個最佳防守球員

再加一個ACE STOPPER 第六人

lbj喺邊度做
換轉喺熱火做嘅話無人會理佢

一日喺gsw打到點都無用

lbj 呢？

係
真係打到死咁款

懦夫知唔知點解

同意，無當面傾係處理得差
rw嬲佢係應該

啱
唔只

贏果下一野掟個波落地再鳩叫

咁轉隊梗係去最啱自己打&最有機會champ嗰隊
湧各方面都係首選，又offer到max

其實LBJ都洗唔到，只係佢打到咁D人都服佢，但得閒無事都會一樣照抽

lbj kd 都洗唔到
會係覺得勁但唔會鐘意既球員

你咪繼續嬲佢，佢轉得去湧都預咗
佢嘅目標唔係要得到所有球迷認同，現時佢只要champ

佢有能力帶返okc拎冠軍咪洗到底囉 可惜佢冇呢個能力

咪得返堆hater /某d強姦犯fans

咁佢要去就去最勁個隊當然得
但被人話就無可厚非啦
但個過街老鼠明顯頂唔順又delig又del twitter

正解

如果係James去波士頓/馬刺大家會點睇？

去bos仆街啲
個時真係死對頭
同埋啱啱輸完

其實根本james做咩都會有人反
班hater 為屌而屌
老實說 屌kd既人小過屌james十倍都有
明明kd仲離譜

戰績太好唔去得，太陽/76人有潛力唔去得，籃網又係東岸唔去西岸唔得，無一隊啱

係
因為留意佢嘅人太多
能力越大，要背負嘅越多

btw 唔好將all star同goat比得唔得

都係肉酸
作為NBA 第一人 輸波咪輸波 下年復仇
睇運動員 係睇熱血/鬥志
一個奮戰而敗既球員 一樣值得人尊重

咁都好d，姐係大撚把人

宜家唔係話佢同西書有番聯絡咩

過兩年愛回家洗底應該唔難

kd幫全個okc城含撚應該可以洗底既

利申好憎kd

咁kobe輸左嗌trade me 又點睇

終於有人講

好彩係嗌姐

因為唔係自由身走唔到咪要嗌囉

係手段迫management 補強
事實kobe 都無走
利申: 唔鐘意kobe

冇人諗下詹皇去熱火戈陣熱火乜料 返騎士戈陣騎士又乜料

你都答哂啦仲有咩要問呀？

係因為佢仲有約先無得走

咪就係
簽左長約冇得走

除左返okc攞champ
雖然件cupcake做唔到

咁唯有等人同情佢

斷腳

斷腳係唯一方法
以後咪撚打籃球

斷腳我諗好多人出黎抽水

屌，咁姐係有無走呀？

叫埋wb去勇士咪洗到底。

我會開香檳

俄城人會燒炮仗

如果唔補強會點

完約果陣湖人明星陣容點解要走
Dirk同duncan有冇咁樣鳩叫過
見到班強姦犯fans套用loyalty落kobe到真係好撚噁心

所以話KB都諗住走 係走唔甩
你估佢真係忠誠
好彩09 10又攞左2個
唔係條友又鳩叫

鬼知咩
咁事實係無走到喎

加盟前熱火首輪出局
回歸前騎士東岸第十
kd呢?
加盟前勇士西岸冠軍
回歸?

你講到LBJ好似長年坐後備席R冠軍，上年final 唔係靠佢反cup?

湖人果陣打左綠登比kobe走
肯trade佢
係果陣公牛唔肯換

KD：回家？不了

其實不用討論了

呢條友未來成為個名最臭嘅hof

佢當年除左大叫TRADE ME
仲公開屌鳩老闆 , 拜林

咪撚當呢條柒頭神咁拜啦
佢無走係有約走唔到

有冇人駁到

就算番okc囉幾多冠都洗唔到，join自己應該打贏既敵人已經係宣布放棄

我一早利申 唔鐘意kobe
只係想講KD 一定仆街過kobe同LBJ 囉

Kobe都上到神枱啦
Kd退休果日咪一樣得

mj應該冇人超越到
kobe就要睇下佢remaining career 打成點
但kd算9數啦
28歲都仲係一次總決賽一次mvp

番唔到
同占士情況唔同
球隊實力又唔同
佢仲係去做小弟tim

呢個就緊架啦

史上最強BIG 4 已經無咩好講

你又講到okc好大咁

占士條撚樣咪仲肉酸

Lbj超越左Kobe啦

Kd未試過一人帶隊已經無得同lbj相提並論啦

唔證明係唔得

agger

負評已去到kd號碼

泡撚真係智障D

盲反

3-1都可以輸返轉頭又真係肉酸左DD
一次串埋雷霆+勇士一
第二係KB 想走走唔到 係度鳩叫
LBJ唔覺肉酸 前幾頁講過 LBJ去熱火戈陣熱火乜料 LBJ返騎士戈陣騎士又乜料 自己諗

LBJ去熱火個陣咩料？

沾狗食屎啦
not 4左未呀

出現一個更大既仆街時就洗正

東岸首輪1-4塞爾特人出局

你地最肉酸戈個未講熱火12奪冠 Ray Allen 13馬上仆到去 一腳飛起晒波士頓班兄弟

係佢番okc拎champ 贖罪之前 照屌 屌到死為止

Cel擺人上貨架先阿 傻閪

比起占士更肉酸 去一隊打敗你&73-9既球隊

點解釋波士頓班兄弟咁嬲ray gun
大可以齊齊轉隊打
佢偏自己一個入冠軍隊

咩咩料ar 佢仲有個當年當打的Chris Bosh一齊去組團not 1 not 2 not 3 not 4.....
組團第一年比Dirk屌7左, LBJ統戰勁又點解輸呢?
跟住如果唔係有Ray gun係對刺個球救命3分都無heat個2年連冠
最後一年比可愛屌打到體無完膚, LBJ統戰勁又點解輸呢?
見wade退化 Bosh有病 又見KI打起 仲有埋K Love返騎士再次組團
真係睇唔到點解有d人覺得超越左MJ

如果唔係boston10比鳩比ko左perks 又黑哨
得09年既話歷史地位其實同dirk差唔多
頭3個冠係2佬

洗唔洗到底唔重要，
但點都要拎返次冠先，
如果占士到宜家都未有冠，勁到飛都無用

love係lbj去 佢先去

唔係ray gun/manu卧底
可能2013解左體

超越唔到mj
但係一定超越左某個退休球星

有機會
首先佢係湧拎到冠軍，證明到自己
再返Okc拎多次，就會洗底成功

同我皇同一個劇本

Ching睇黎你對號入座 我邊隻字鬧緊你

仲有KO姚明呢

Kd過唔過隊
做唔做25仔
洗唔洗底
又關你撚事咩
係都係同返okc班fans負責啦
幾時輪到樓主係到定奪

Foj 過唔過隊
做唔做25仔
洗唔洗底
又關你撚事咩
係都係同返騎士班fans負責啦
幾時輪到班haters 係到定奪

唔識未咪用遠古例子咯 用錯左又唔比人屌得 另外我有讚過mj咩？ 又沖出黎7

LBJ過唔過隊
做唔做25仔
洗唔洗底
又關你撚事咩
係都係同返班fans負責啦
幾時輪到你係到定奪

多謝KD FANS賜我潮文

又唔係我提巴克利 關我柒事咩

抽番黎都要比人話抱團 你打埋我個份 haters gonna hate

自己去熱火整對op隊出黎又唔攞出黎講

其實呢到根本冇猗士迷 全撚部占迷黎 FOJ 去邊佢地去邊 早兩年就全撚部都係熱狗 而家個個就變哂猗狗 之後就話自己係猗迷 真係好撚肉酸
講真，叫FOJ過西岸打先好講野啦 Playoff 淨係馬刺火箭都打到佢仆哂街啦

你唔叫西岸班球星去東岸驚LBJ？

佢加入馬刺火箭就真係打到其他隊仆街

kd就算鳩數啦，不如講下ray gun洗唔洗到底

完全正確

講真 佢過西岸入邊隊先?

佢係騎狗都咁撚勁 佢入火箭 馬刺 雷霆 勇士 快艇 湖人 灰熊 小牛 只會更勁咋喎

錯focus喎你
我幾時有討論foj？
我幾時係haters
我正係回應返樓主炸
唔好衝出黎柒啦

根本同以前mj一樣 個個驚撚左佢

依段野同番啲吾皇fans講先啦 我認同你段野架 啲占fan實話佢番番屋企攞冠軍 即係你同你老婆講 喂我依家屌到你悶 無引 同你離一離婚先搵個第二件正 啪到悶之後話sorry老婆我爽完啦但最愛都係你 我做番個好老公啦 god logic 成班小學雞占fan

利示唔like kd

多謝你篇新潮文姐

又係睇stat唔睇game啲fd

猗士tank狀元返黎果陣班賤種唔知死左去邊

haters gonna hate 佢地唔接受呢個係事實

咁依家騎士fans原諒左lbj 味？
不過你拎老婆黎比已經知你無戇鳩仔

最小入到playoff 先
騎士冇左lbj果陣由第一變第尾

唔係騎士迷 係占迷有咩問題
鐘意一個球員唔得？？

MVP大熱門喎屌你老母

MVP大熱門都係唔睇GAME?

咪試下LBJ一條友加入而家ge湖人 睇下統戰力如神ge佢點屌打曬勇/刺/箭 同埋又話超越左Kobe 咪用埋25號球衣lor

有矛手足Agger

咁占士自己做埋coach唔撚比面老細又點計呀 佢施壓力就得 人地叫下trade me比壓力老細就屌

占狗全部都係死賤種，只係想借kd美化我蝗啲屎坑數

佢地話入刺/箭就可以拎冠

咁你玩撚晒架WO...又話人唔去西岸
去西岸又話要入D抽波隊 你唔好話去D LEAGUE搵隊上黎叫佢加入?

好撚有道理喎你條盲反

on9

施你老母壓力咩

你睇清楚狗比講咩先啦

佢話拜林上唔到大場面 屌鳩湖人無信用 俾唔到信心佢
屌柒埋個老闆咩都唔做 呢D叫施壓?

Popo教練會唔會比你垂簾聽政ar 你估好似7 Lue咁咩

佢係猗勁 係因為東岸平均隊隊都廢

屌你老母臭閪死泡撚 乜都唔講留句ON9

你唔係想同我講MVP都係垃圾呀嘛?

所以佢同kobe都唔係忠誠
麻煩kobe fans唔好打劫loyalty 呢個term套用落條強姦犯到

哦...咁輸俾佢既雷霆 馬刺 同勇士又點解釋

吹到個個驚撚左

係咩 睇下LOWRY,PG同DDR講咩

又黎

你睇下dirk同duncan依廿年個陣先講野啦 波波幾錫duncan 砌曬套陣比佢打 年年playoff dirk個老闆唔洗講啦 洗幾多都幫佢買人番 洗咩叫trade me? 再睇下kobe個幾年幾陣？ 仲垃圾過垃圾呀

已經變咗世界大戰

勇士直頭73-9隊

咁就唔好話佢忠心啦

Lbj情況咪一樣 所以兩個都唔可以loyalty

其實會唔會係NBA平均隊隊都太廢先會被吾皇拎到三次冠軍

你講咩都駁到

Melo西轉東咪又係比lbj屠
你真係當班球星傻架？
唔識走去東岸？

係囉 73-9勇士一定好廢

You Sure?

season hea打唔計

唔係呀嘛....講常規賽?

攞常規賽打飛機

講緊果三年決賽西岸球隊你又拎常規賽來講
九唔撚答八 依家啲haters真係好撚低質

冇睇波就死番入你老母個臭閪度啦占狗

東岸水準太廢 對上5次冠軍有3次都係東岸

好似係NBA平均水準太廢

Golden State Warriors 67 15
San Antonio Spurs 61 21
Houston Rockets 55 27
Boston Celtics 53 29
Cleveland Cavaliers 51 31
Utah Jazz 51 31
Toronto Raptors 51 31
LA Clippers 51 31

其實會唔會係有占士係度先顯得東岸其他隊廢

唔係呀嘛？ playoff 點樣3隊都對哂呀？ 我咪講左佢去西岸 一定唔會咁輕鬆入finals

刷返黎既大三元都好講

YES,全世界都無睇波先會俾個MVP佢

on9

咁4次輸總決賽又應該點兜

仲要上面張圖james贏左兩場
搵都搵張佢輸晒既黎打飛機啦
依家啲haters 搵料都搵得柒個人

我有睇 so?

嗱公道D講第一次入到都已經勁
不過之後個三次喇喎

原諒左就無做過？咁即係你覺得抱團無問題啦 咁仲屌kd做咩 end得topic啦下話

唔輸得嗎? 史上邊個球星無輸過?

聽講MJ打左6季NBA ONLY?

畀咗喇？

咁kd成世人入得1次總決賽點兜

入到總決賽輸都好過有d人決賽都入唔到

咁咪頂多打和 點輸法呀？ 係上面話呢三隊輸比佢丫嘛

wb咁勁點解贏唔到？

屌你仲要係比占士打低

聽講MJ打左6季NBA 就拎左6個總冠軍

抱團都要睇身份既
一隊唔洗你都可以有73勝既

樓主幾時有話wb 垃圾？ 我幾時話佢垃圾？佢係話唔夾呀 唔夾未分開咯 唔分開都無場均三雙啦下話？

KD係垃圾唔駛兜 上面有人貼占屎贏過幾次final就話佢入西岸贏硬啫

唔知MJ連總決賽都入唔到個D賽季又點兜呢

邊個話羸硬呢? 事實佢係羸過西岸隊WO

勇士打劫返黎個冠軍又點睇
路夫 艾榮都冇上 詹皇單拖都攞到2場

講真東岸強旅去西岸都唔會差太遠
一線鷹,速龍呢d去到西岸其實同大飛,馬刺差唔多
但係東岸比占士橫掃先顯得好垃圾

果陣wb同近兩季唔同水平啦

16年呢？唔係打劫呀

班人搵james出黎幫kd洗底先wo

報左警未

咁kd走有咩問題？

個啲唔睇波嘅可能以為jordan正係打左六年波呢

are you kidding me?

冇問題
走得柒姐

問人輸左點兜 都ON9 史上邊個球星打咁多季羸足咁多季

Haters已經可以扭曲到入到決賽廢過入唔到決賽

Lbj後生係做得唔岩 但佢後生個隊騎真係好垃圾 佢的確抱wade大腿但唔代表佢打唔出水準

唔該咪撚再拎高比同勒邦比 兩個完全唔同位唔同球風既人比黎有乜謂

請問KD 打左10季都未羸過要點兜呢
請問KOBE 打左19季 得5冠 其餘14季又點兜呢
請問duncan 打左17季 得5冠 其餘12季又點兜呢

入到熱火其實James先係第一主力
永遠圍埋都係James企中間講戰術 鼓勵隊友
Fmvp. 兩個都係james

kd條垃圾咪撚同lbj比啦
lbj去熱火熱火咩戰績啊?
未撚見過人咁癡冠去勇士,打唔撚贏就加入人地
勇士根本有冇佢都係冠軍大熱

吹到係打劫 係一定要full team 所有人冇傷咁先叫堂堂正正既 你自己隊波管理得唔好 球員操勞過度令到球員容易受傷係你隊波既責任 係FOJ怪獸體格 場場打40分鐘都唔傷姐 咁唔通要人地等埋你成隊full team 先繼續打？
再講 上年Green夠比人停左賽啦 夠唔係full team 咁你隊猗又係唔係打劫呀？

唔知MJ帶07騎士可以炒唔炒到馬刺4-0呢

其實熱火三巨頭果陣係淘空成個bench先做到
但勇士今季個陣,砌到2個正選陣既實力

雖然反KD 但你咁講就唔岩喇
浪花兄弟一熄火就係靠佢

blew a 3-1 lead啦總之
green停曬7場咩

好多人以為勇士今年係好似過往既普通巨頭隊
其實高好多班波

自己貼完話咩贏過人地西岸隊
點知輸多過贏 就話入決賽已經好勁
就係屌緊你東岸訓住都入決賽呀
幾件傻鳩FOJ fans真係

底線h

PG孤軍作戰
濕尻DEROZAN典型REGULAR SEASON殺手 PLAYOFF夠膽死打成場攞1分
依家叫做john wall同175有得打下 你夠膽講東部唔廢?

又屈? 無人講過入決賽已經好勁喎 只係話無人打咁多季都羸晒

佢入西岸頭幾隊個陣就會唔同啦
Cp3 + James + Bg + DJ 已經變大熱門啦

停左一場已經好大影響 果時3比2 full team 既話個氣勢都唔同啲啦

又黎輸決賽降歷史地位論
痴撚線

勇士平心而論真係成隊當打之年 騎士個陣固然都唔差 但好多都過晒氣回晒塘老將 如果LBJ今年總決又對勇贏 KD唔知會點呢

22歲果陣單騎打贏活塞5虎
係屌打湖人四大天王既活塞五虎

聽聞輸Final係仲衰過入唔到po

係係係 得西岸最撚勁好未

占士出道唔撚係要對住活塞4虎 唔洗對住WADE ONEAL連線 唔洗對住波士頓三老頭 魔術三分雨

真心講 出依個陣都唔會嬴到GSW...

好似你咁講 停一場係大影響既話
停左係okc個時勇士一定出撚左局

西岸咪一9樣
hayward孤軍
blazers得2個人打波
依家叫做馬刺同火箭有得打下

有咩點,底薪join騎士囉

咦 你又講得岩喎

d人講到jazz呢d比到好大威脅騎士架

成撚日話勒邦唔敢行出東岸 不如叫佢地睇下有邊啲星夠同黎東岸打 咪又係驚占屎

Okc真係最撚慘
無記錯個時lead緊3-1
但聯盟唔撚停green賽,搞到比勇士反cup

依個陣已經勁過騎士個陣啦
我覺得有得打 不過勇6 騎4

有人屌佢前騎士時期咩? 佢輸馬刺4-0我一D都無笑過佢 依家係講緊而家既東岸呀大佬 stick to the topic

班友又會話冇停okc都贏左
但final又話停一場會輸埋好大影響

果陣大把湖狗好憎James
日撚日都屌佢

有影響係事實 對方球隊識唔識得把握又係另一回事

安東尼咪來左東岸

stick to the topic就講返kd啦屌你老味

咁依家係佢勁呀嘛大佬呀 佢咪等於以前既活塞4虎 以前既波士頓囉

每個岸都有龍頭架啦 等於勇士今年咪一樣8-0

我係咪一樣可以話西岸水準好低?

係因為勇士太撚勁呀嘛 同樣道理 東岸塞巫另一邊咪又係打到2-2

隊波都做左聯盟笑話,唔好再笑佢啦

同A史組明星隊咪又係比占屎掃

屌
A米單騎NYK個半季時一定勁過melo黎

咪係 講真前騎士時期我都好佩服佢

Melo 最小係金塊入到西決先
不過佢同人好難夾

由頭到尾冇人屌過佢走，問題係走去勇士喎

個時mda黎左教r&g,Felton同a米勁撚夾
唔知trade melo番黎做乜

果陣咪一樣大把haters
總之lbj=原罪

Chauncey BBBBillups

個個都講勇對騎會點點點
唔通真係得我一個覺得馬刺會入到fianl

唔覺會比佢係組巨頭之後多囉

有睇波都知jazz高raptors一班啦 守到gsw得100分多d喎 有幾多隊做到?
重點係raptors無攞個heart出黎打波呀 derozan身為老大 輸緊2-0已經出黎話無得打 d隊友都唔撚想打啦

佢要夾好控衛

Ff下好了

係 一定係啦

大家戰績一樣 對賽速龍羸晒 不過JAZZ高一班波 肯定係你最識睇波

總之今年勇champ係100%既波
咩fans都唔使再FF

sorry bruh, not this year

要補補強先

Agger TP傷左 可愛今場又傷傷地

叫derozan唔好攞一分先啦

贏到火箭先啦，我都係"希望"spurs 入到姐

東岸對手廢冇得咁比較呀可

都係個句 叫derozan唔好攞一分先啦

咁JAZZ 0-2 速龍 關DEROZAN拎幾分咩事

照你咁講 76人都高班過勇士啦

輸左都可以高班過人既話

佐敦過唔過到就唔知啦
不過狗鼻唔該過主

認真冇睇過呢個series
其實佢幾時得一分

勇士我諗淨係同KD講咗幾句
你覺得跟西書呢條獨食蟲會拎到冠軍咩 自己諗啦

mvp 先得一個

過主啦強姦犯

trade me無oneal

咁計法勇士屌打騎士啦 final都唔洗打 又係你地話regular season啲game唔準 playoff勁先叫勁架嘛

又係你地要用season戰績做例子
而家唔夠講要用人地個標準

刺撚表示
入到西決 拎到1場已經收貨

勇士同騎士常規1-1 點撚樣屌打? 點屌法 睇過?

GP MIN PTS FGM FGA FG% 3PM 3PA 3P% FTM FTA FT%
2016-17 10 37.3 22.4 7.6 17.5 43.4 0.1 1.5 6.7 7.1 8.0 88.8

咁都叫廢? 頂盡係叫普通
仲有果場佢係拎5分唔係1分,做足d功課先啦

如果我係KD都唔甘心啦 係OKC咁多年年
身邊隊友換黎換去 幾年二輪遊
好多時會灰心冇力啦好正常姐
仲有講忠誠LBJ不資格講啦 三巨頭2年之後打Spurs輸左
即刻番騎士 對熱火份忠誠呢？ 番去騎士扮忠誠
My Home My City收皮啦你

game2第4節5分30秒 場上既derozan仲係得1分 1中10 之後cavs換sub 佢果斷刷4分 之後比人換落場

咁啱wade收收哋皮就愛回家組隊

咁贏70+win team得我皇一個

依家係騎迷唔用自己個套theory喎

喂喂喂 唔好咁講野

仲有總決賽1-3反CUP都係得佢一隊咋

追POST啦ON9..無人講過LBJ忠誠

只係叫人唔好話KOBE忠誠

輕鬆入finals
對面打到狗咁

一場嬴1分 一場比人炒30分 上年又比人主場炒30+分 咪死頂啦

我意思係 你用得playoff勁就勁落騎到 其他隊都要apply咯

嘩 終於搵到樣高比>James既數據

所以上年冠軍係勇士 恭喜晒勇士

西岸入finals真係幾難

無限出手權 lowry傷埋 廿分都無同我講普通???
你都幾仁慈下喎

依家連羸都計埋羸幾多分

我正式宣佈以後個D絕殺波收皮啦 咩35秒13分 含撚啦 羸得個幾分

我淨係知大把現任NBA球星都經常請教Kobe 連FOJ 隊友Irving 都係上年贏波後都話因爲Mamba mentality 先令佢贏 有冇聽過其他球星話Lebron mentality丫？

不過而家我皇好似已經係11次

原來larry bird先係最名不符實?

未退役呀 戇鳩 點會去教人
高比fans用曼巴精神打丁打到傻左？

咪睇下佢退役後有冇囉

都就快啦 打多幾年都收皮

又玩off topic? 有話過騎唔勁? 我無唔同意過你啲騎迷理論呀 係你自己唔用番咋嘛

係，25vs11

25仔屌你老母 鬼唔望西決領先1-3俾人逆轉 生涯從此冇冠

仲未計今年playoff 都屌打kobe啦

又係d唔認錯既小學雞

睇清楚個重點先講野啦

你地最中意既playoff強隊理論呀

嬴幾多分 who give a fk

咁唔該你等佢退役先問啦 叻唔切咁

7team依個stats真係好肉酸

又有猗狗刻意開post引人屌kd抬高foj做less evil

忠乜撚誠
Shaq自己都話過係聯盟講忠誠最戇尻
Rose夠忠誠啦掛，傷左咪一樣比人放走
Wade老左咪一樣比人玩
你再睇下Melo?比禪師狗咁撚
球會球員有忠誠係球迷一相情願

Kobe一樣有扭計去芝加哥
Lebron要組巨頭要減人工
Malone退休最後一季去湖人夠樣衰

Kd抱腳冇咩問題，問題係球迷太一相情願，太鍾意睇佢同西書bl啫
怪就怪佢條路冇kobe咁好行啦

唔好再post數據啦，
叫班友點樣駁呀

update左未呀
我皇career仲未完架

咁季後賽有無速龍對過JAZZ先?

季後賽就有騎士對勇士 一次騎輸2-4 一次騎羸4-3

季後賽無對你又點覺得JAZZ高速龍一班呢?

明明速龍今季對賽2次都羸 憑直覺?

你咁計屌打埋MJ添
MJ除左得分 全部輸曬啦

CHING....籃球唔係淨係得STAT SHEET架

咁西岸playoffs同東岸又冇得比嘅
但finals就一定占士勁。
其實真係幾想睇占士喺西岸，真係龍爭虎鬥

好難先搵到一樣數據係KOBE好過LBJ

連平時個D咩 CLUTCH TIME 都係LBJ完美屌打

如果佢一出道打湖人真係唔撚洗走

忠誠只限對cuban呢d

係11

我就話一定唔會好似高比咁 唔使等

if you can't beat them, join them
呢句說話真係比KD 完美演繹
你見westbrook 對佢既態度都知柒啦

咪攞lebron 黎轉移視線，起碼佢唔係加入敵人果隊

數據係最客觀既野 冇得呃人
得分數據MJ屌打Lbj
耐何高比咩都比James全面屌打

打多5年 你皇都追唔到依個STAT

嗯

nba第一人輸唔起搵當打all star組隊都唔好得幾多
唔好諗住踩低kd黎幫foj洗底

唯一一個kobe> foj既stats

洗條春咩 無論籃波足波都係
足球 雲佩斯去獌 利雲去bayern
一世都會比阿妓多仔fans話25仔
講番kd 佢到左呢個年紀去湧都無可厚非
okc比到ring佢咩？我諗到佢retired都唔得喇
去gsw起碼有個機會去完成佢呢個夢想

冇話會追到第一
不過一定唔係呢張圖咁係最尾

唔同你講數據
高比有咩勁過James先

Jordan同james打嘅球季好似差唔多，但個stats差咁遠，但大家都入咁上下多嘅finals,係咪證明到東岸真係有啲弱？

偏偏個個STAT完美顯示東岸有幾TRASH...

年年入FINAL 係年年

得7隊過50WIN???

淨係依個stat都推番你好多理論啦

唔使爭 打和！

剩係講total playoff game
kobe 220
mj 179
foj 207

咁我皇如果走去西岸前列組隊
陣容又會勁過騎士好多
到時又話西岸佢玩晒

拎MJ比就咩人都係垃圾
evenkobe都係地底泥一樣

Foj打多兩年都一定過kobe啦

用季數黎比
唔好拎total game 啦青

柒左唔好推
而家搵下先

當年傳統強隊有邊幾隊
溜馬 活塞

11-20 差好多咩

如果波士頓羸巫師

騎狗又唔小心-6 或者勇士好大方咁送冠軍俾騎狗 已經追到13-20啦 每季追1-2場

5季真係追唔到20?

我幫你啦
我皇:11/11
MJ: 20/13
kobe: 25/15

如果你有一隊波，你會想要lbj 多d 定kobe 多d?

有咁多柒頭勇幫kd講好說話

而家佢地應該好開心
又有我皇出黎擋箭

唔洗問啦下話 Lbj帶廢隊又勁
同咩明星都夾到先

Kobe組四巨頭連playoff都差d入唔到

其實唔洗再討論我皇同kobe啦
根本主流我皇已經入左all time top 5
而kobe係前十守門員
嘈黎都哂氣
你都唔會說服到對方

好似係柒頭猗幫foj講好說話多喎🤔

好似係你話MJ打14季得6個冠軍 輸左個8季點兜喎

變左我皇vs kobe 好耐

我搵到同你唔一樣既
mj 20-7
kobe 25-10
foj 11-6

而家唔講忠心
講緊個人既toughness 骨氣
去一隊岩岩先ko完你 73勝既隊 洗你老母底咩 狗黎乍

kobe組四巨頭
foj而家係咪6巨頭

好似係歌神話foj過西岸都好勁 你又post埋d final結果 我先問你其實foj輸多過贏點兜喎🤔

我皇打左唔計今年
打左11年playoff 呢個應該冇錯

咁foj會唔會組完巨頭playoff都入唔到咁柒先

kobe邊4巨入唔到playoff先

咪係，一次入總決，一次首輪

我唔知你有睇幾多kobe 唔講佢人品
我係f4之後個年開始睇波
你真係要睇佢成場波先知佢有幾op
連續9場40+ 4場50+ 仲要係接近60%命中率 全部嬴曬
佢隊野all time trash team
同個陣第一既nash大戰7場 lead 3-1先輸 場場絕殺
唔係話lbj唔勁 但從個人能力黎講 prime kobe係無得輸
perimiter def/off都勁過LBJ 真心

個D咩絕殺STAT就留番比D小學雞講啦 KOBE定LBJ LAST SHOT 你知點揀

俾kobe啦
睇佢熱血打鐵最開心

不過我反沾都頂唔順d猢狗今時今日仲吹奏狗比

你話西岸隊勁 咁foj過西岸陣容又會提升
舉個例 入中上遊快艇
Cp3+James+兩個半明星內線
除左勇士有得打之餘其他隊仲點打

咁kobe邊次4巨入唔到playoff呀清

一個就得分手
一個就全能型球員

無視數據嘅現實玩印象流

自膠 果陣湖人第七入playoff
四巨頭第七入playoff

You Win Perfect

撚伯好柒

kobe絕殺得2X% JAMES 50%

俾KOBE啦 佢咁威

經歷過kobe時代
先會真正知kobe有幾多haters 而家我皇咁多都完全追唔上
點同而家成日吹奏
所以話退休上神枱真係最佳證明

咪係
我皇超越左高比幾年都仲係唔面對事實

馬刺連熱水都贏過啦，講到咩點打55波都有啦
拿龍乜乜會員我無話過入決賽=唔掂呀下，我只係回應返佢過foj入西岸會點點點咋

KD轉打曲棍球就洗到

又一個唔貼題既小朋友

當打既得返猴 仲要背傷
nash 成38歲人 差唔多半季冇出
gasol又係成半季冇出
btw其實我都唔知gasol幾時變撚左巨頭

講咁多原來係印象流
我夠話foj打final 5樣數據第一
Back to back 40分再加第七場大三元
今年playoff全部過30分近三雙
22歲單挑活塞五虎拎晒騎士臨尾果29分仲絕殺埋

根本講勁野大家都有排講
要比較數據先係最客觀

40歲NASH...SERIOUSLY BRO ??

召喚09 10final win share 圖啊

喂屌
當年我奶奶帶隊都能拿冠軍個句野點黎

d人唔記得架啦

果陣除左湖人fans全部都憎佢
又強姦 又打茅波 又屌隊友 又獨食

10年game7 高比有出場？？
我正係見到gasol brynum 滿場飛
當年驊哥條死忠都話final mvp可以比gasol

原來GASOL唔係巨頭

最少所謂4巨個季 睇唔到gasol 打到d咩巨頭表現出黎
成季都唔知試過幾多次係full team
咁都有得拎黎講
不如講kd傷個季okc連playoff都入唔到啦要解體啦

屌你QUOTE都比D HEART SEARCH下呀

係ONEAL話MJ帶佢奶奶都攞冠軍呀

狗鼻迷好似烏蠅咁隔一陣又返黎轉幾圈

如果係fans講你係咪食左佢

講講下講到離晒題

你話GASOL唔係巨頭嘛...

輸左就唔認數
Gasol都可以唔係巨頭

其實高比09-10都係一人組隊champ
01-03都係有個勁d既內線工兵

對唔住 係我錯 個季係4巨頭呀
咁今季猗可唔可以當六巨頭

呢個原來係oneal

咁又係

數黎睇下

好撚記得張圖
條友著住湖人波衫係staples centre 出面接受訪問講
話冇睇過一定係呢幾年先睇波

搵到出黎 我SAY SORRY
我就搵到

"First of all, if my grandmother played with Michael Jordan, she'd have a ring too," O'Neal said.

上面有
可以話唔係全句一樣囉

OK SORRY

果年湖人組完隊個賠率仲熱過miami都可以話唔係組巨頭

總之夾唔到就可以唔認數

係咪占士同佐敦一樣入六次Finals?

gasol 黎湖人前季後賽0勝
三陣都無個叫巨頭？
咁boston 個d 叫咩？
heat 個d 叫咩？
08 年不嬲都講緊三英戰呂布嫁啦

呢驊哥條高比死忠都話fmvp應該比gasol
都可以話唔係巨頭 kobe fans 真係

其實全部人OFF TOPIC哈哈

講緊KD變左護主POST

利申勇迷 but dislike kd

阻我curry 3peat mvp

Nash去湖人之前一季仲拎緊12+10
Gasol當年上一季拎緊17+10，比10拎冠個年只係低左大約1.5分

以結果黎論Nash同Gasol唔係巨頭根本ON撚9

咁依家James咪姐係一人隊？
Irving love 連playoff都未入過
Gasol起馬單騎一輪遊

gasol同love情況一尻樣
所以兩個都係巨頭

不嬲都話講咩人都好
只要拎我皇擋出黎實冇死

猴活去之前果年仲係聯盟第一中鋒
仲要當打年齡 所以個湖人個賠率跌到仲熱過miami
點之最後柒撚到

樓上話gasol唔係巨頭wow
點解finals win sharing 仲高過高比既

估唔到Irving咁高

仲使講？
睇lbj 缺陣 cavs d 戰績就知咩事啦
兩條友打左咁多年仲揹唔到隊波

所以你地都唔駛幫我皇講咩啦,佢退休實上神檯,到時都無人記得Kobe架啦

撚伯貼埋美國主流ALL TIME排名 END左我我皇高比之爭佢

繼續圍屌返我皇同KD算啦

ray allen去heat之前都係場均11分添 唔通又巨頭咩

gasol算係 nash放過佢啦

未退休都有一半人撐 退左休....

有年鳥人高過dw tim 啦
鳥人又係巨頭？
上年curry 又好抽過mj?

喂，之前個季仲入緊ALL STAR架

唔撚明你地成日二分做乜春
lbj 地位高過kb 同gasol 係咪巨頭有咩衝突

對唔住 gasol係巨頭
我收返

WIN SHARE唔係絕對

但如果你FINAL拎緊全隊最高WIN SHARE嘅時候
你一定係巨頭級數球員

一下ko唔好玩
等佢地吠下聽多d笑料先
Gasol 猴活唔係巨頭都講得出

kobe行唔到路都入到all star啦..比面遮大佬

你唔係覺得kobe同nash一樣待遇掛

KOBE係VOTE出黎
NASH係SUB

唔係鳥人高先誇張咩

Nash 我可以算
但係howard同gasol
兩個聯盟最強內線.....

喂，本身討論緊高比 VS 我皇
之後講到加素唔係巨頭
依加係有人希望藉加素唔係巨頭黎吹奏高比喎

個陣係pheonix全部人係咁投票比佢多謝ｎａｓｈ付出先咁多票入到架 zaza都差d入到 無咩唔可能

當大家都係組巨頭
成續Lbj同kobe打成點有眼見啦

一人球隊kobe連playoff都入唔到
James帶一人隊聯盟第一

高大立見

playoff was winshare porter 最高
咁was 又雙巨頭？

SUB入去架師傅
唔撚係球迷揀入去架

Final
You know what is final?

如果Otto入到決賽拎冠軍而又係Win Share最高
佢就已經證明自己係巨頭級數球員

巨頭隊kb 三連冠喎
入唔到playoff 個年傷左咁多場都計？
lbj 高過kb 邊係用呢論點嫁

就咁睇winshare 黎決定一條友係咪巨頭
就好似睇邊個fmvp 就係個年大佬一樣咁唔可信囉

一句到尾
Gasol係湖人係咪巨頭

果陣高比都唔係第一主力
Oneal唔係巨頭啦
係最強中鋒

對比返呢家咪係
James=Oneal
Irving=Kobe

認同巴打 係KD 篇文到個comfort zone都係指緊自己熟悉既環境 同去強隊或廢隊冇關係架喎 都唔知係個位巴打英文太好定點

又講哩啲
LBJ走步, flop, ref偏幫唔理
熱火兩年係成隊都係咁flop
俾哂edge啦
佢幾多靠自己幾多靠球證呀

"I don't know how to appreciate Steve for what he has done for the city, so I decided to give him a spot in all-star, hope he is feeling well before the game start." Said by Coach Alvin Gentry.

Although Nash’s numbers paint the picture of a player who is every bit the All-Star he’s been the rest of this decade, in such a competitive conference for All-Star spots the Suns’ losing record likely prevented his inclusion.

So while it’s fair to complain about Nash not making the All-Star team, it’s tough to feel too bad about it when every player who made it was very deserving as well.

比面遮...

唔係 高比從來都係一人球隊
Gasol只係一隻勁小小既工兵

屌你高比黑左兩個冠軍我地都未出聲

kobe冇球證幫

以我角度咪覺得唔係囉
唔係使咩討論咁耐
加多句lbj 歷史地位 高過kb 唔少
廢事又比人屌護主

上神枱上到終極黑哨都唔記得
kobe fans真係

比盡你一個
LBJ年終無休黑到尾喎

EXACT7LY

歌神ching依D叫BIAS FACT

2010 GAME 7單節20FT VS 綠軍全場17 FT

後兩冠kb 係western 作用同數據都唔差過oneal 啦
我諗kyrie應該唔會有呢一日

咁唔洗討論啦
Gasol唔係巨頭級數球隊

Kobe單核拎雙冠

咁中立d講數據又話唔得
講其他又話bias
你地印象流又唔bias?

高比fans學人講黑哨真係特別有說服力

用組巨頭依個POINTT打KOBE真係唔掂
CHING諗過個啦

認同👍👍

LBJ俾球證偏幫, chok出黎既數字就唔係中立

正如今日既harden一樣, 冇ref 幫只係個二線球員

拎mvp 同fmvp 都夠收kb 皮啦
唔明你扯東扯西做乜春

講數據你地又同我玩印象流

唔洗討論

屌咁計LBJ 雷同上年勇都係黑啦

系😂😂😂
James都係啦 冇球證一定垃圾一個
應該同joe johnson差唔多

笑撚左harden都二線，咁nba一線十隻手指數得哂

笑撚死人咩你想

最撚識波係佢啦

要拎我皇黑雞就拎09東決啦青

事實
James Harden除左射波ok準
進攻單調, 運球,爆炸力都不突出
冇明星雞只係二流球員

多FT一定=黑???咩邏輯

真係冇睇波係度鳩UP架喎
屌你

你睇數字梗係一線
我係講]冇ref 幫既情況下只係個二線球員

果場有睇都知湖人班內線金身護體啦

通街都係處又入黎比我地撚

巨頭歲數都差好遠啦..

第一次F4..平均35.5歲 仲要有個23既KB拉低
第二次F4..平均33歲

LBJ3巨頭 平均27歲
CAVS三巨頭 平均25歲

CMON JAMES 無得講啦嘛.....

ref幫就可以二線變一線

同其他後衛比根本不突出,一招step back
鏟右邊唔順仲成日走步
成日原地插花都係浪費時間冇撚用既,
你拍埋curry, iring 睇就見到明顯分別

講平均 又話nash唔係巨頭
一個都扯高晒啦 你計cavs六巨頭計完睇下平均值幾多

強姦犯d護主犬真係特別戇鳩

係
佢啲所謂博三分其他球員根本唔會吹
curry嗰啲成日俾人揩埋去/打手都唔會吹

你咁計我又幫你唔落喎青
一定低過佢咁計

組巨頭個邊其實唔洗幫吾皇兜 佢真係擺明車馬組巨頭

其實算組巨頭，但猴我09之後對佢冇期望

其實美國果邊既主流意見係LBJ一早同Kobe係同level 什至超越左Kobe好耐 LBJ既比較對象從來係MJ, Bird, Magic 呢種級數既球員 唔係話Kobe廢 而係LBJ既統治力的確高好多 我會話Kobe係當代最有魅力既球員 但LBJ係改變籃球生態 有佢就包playoff 一隊波無左佢會由強權變魚腩 呢d係影響力 除左LBJ無一個球員有咁既影響力

同埋LBJ同KD個情況差太遠 LBJ係加入朋友果隊 而且熱火當時唔係強隊 LBJ本身先係最大果條腿 佢係去carry人 但KD? 加入敵人果隊 仲要係西岸什至NBA什至近年最強既球隊之一 入面有依家NBA最強既球員之一 佢既影響力同curry只係不相伯仲 呢d先係真正埋堆

LBJ最多叫捨棄兄弟 但KD係背叛兄弟 罪加億等

咁講能力
Gasol + howard 一定> Ki+ Ki啦

撚咩呀, 有point就講
你只係一個有睇波但冇打開波, 唔識籃球只識追偶像既球迷

無呀，吾皇邊有姐，係d星自己痴過黎

高比無oneal 加素爾會拎冠 拎到就唔洗trade me啦 同我皇比
明白啲高比fans點解成日吹奏佢個乜柒精神 因為除咗呢種之外 狗比根本乜7都唔係

所以巨頭我只認兩個, GASOL同ONEAL
其他我當得力老將

irving 22 love 25 lbj 27

wade 28 bosh 27 25

KOBE未帶GASOL打個陣都已經西部第一

你既組巨頭帶隊能力唔成立

出黎打場囉 話我冇打波
真心有打波你果隊有個kobe你會點
你簡james定kobe做隊友
絕殺你空晒佢唔比你你會點

屌
唔撚信你地真係出黎打

我就挑你1 on 1

harden進攻好屈wo....

Lbj 27

當年都無諗過我皇會洗到底
只要過幾年出到個仆街過kd既人就得啦

......

咁你又唔岩WO手足..

KOBE未帶GASOL個陣係連續2年首圈出局 排第7同第8

James單騎聯盟第一

咪又係james
35 6歲加盟猢人再創高峰

打錯遮 都改變唔到你FAIL左個理論既現實

投降啦CHING

好難仆街過KD

吾皇同KD都已經係第一第二人

好撚難喎青....
又要MVP級
又要去隊宇宙隊球隊

黎緊勇士會稱霸MVP幾年就MUST
佢地仲邊有CAP玩多個巨頭

除非有個MVP級球員肯底薪入勇士啦

樓上有人幫我駁左你啦

吾皇

GASOL係07-08季中入黎 個陣已經西部第一 亦都係點解個年KB攞MVP

咖喱又輸入騎點睇

冇可能嘅事

如果吾皇再出走多次會點

半季好波？ 之前果幾年呢？
你拎James早期長時間一人隊keep住聯盟頭3成績比？

img]
岩阿 james自已搶哂d數據 隊友咪廢囉
你睇kobe 唔獨食帶起成隊 自已貢獻值低d但隊友高
帶隊能力世界第一
帶住個連罰球都唔識射既都三連冠
好在最後條肥仔自已無面留低
kobe身涯好多年命中率都低過全隊平均 因為難射都自已射 唔似得垃圾james傳炸彈

依張圖d已經見到kobe點統治21 世紀nba
係無球證幫 帶住垃圾隊友 俾人強奸 告老母既強大壓力下 照樣統治nba
相反duncan james就靠球證 肥仔就靠kobe無私做星

啦啦啦 咪亂黑我咖喱

E個post明明講kd
依家已經拉左十幾個球星落水

如果推波仔走都幾仆街
之後玻璃到咁但勇士都為左佢放棄左唔少

唔好咁樣出黎ko人 慢慢玩

CHING我佩服你搵咁多圖, 但我地講緊組巨頭呀大佬

因為kd已經係暫時公認最仆街 要洗底真係要靠其他球星

岩阿 d數據咪代表左 james係靠巨頭提升自已 kobe係將隊友提升到巨頭

依家未還番咯 1100萬 一個冠軍兩個MVP仲唔夠皮?

我係GSW老細都笑到有腹肌啦

咁你駁我樓上講既野啦

Yes 冇高比 Oneal最多只係一隻勁小小既內線
罰球都唔識射

佢啲圖證明到LBJ勁過KB咋嘛 關巨頭咩事

wade bosh 咩STAT GASOL 咩STAT 唔洗我search啦下話

撚伯好波
大家快啲屌返kd同我皇ok?

Howard > wade
Gasol >>>bosh
不服來辯

我覺得最主要原因係kd 應屬mvp嘅人物走去輔助curry佢地
除非佢拎到fmvp 唔係嘅話都幾難再同lbj, kb佢地相提並論，或許比較。

要比搵MJ比啦
搵Kobe

我樓上話高比打幾年一人隊得半季好波
同James長年聯盟頭五比？

at least 要3個fmvp
但如果係咁
相對又會影響curry歷史地位

依家Mj一定屌打lbj
6final mvp
不過一早超越左高比

五冠 0fmvp 仲尷尬過高比

d圖點睇kobe都勁d
kobe d隊友貢獻值平均高過james隊友只係kobe壓低自已 既成果

現今都係得MJ可以完全屌壓我皇
拎其他all time top 7都仲有得嘈（Bird Kobe Dream唔洗討論)

KD算啦 歷史地位一定上唔到LBJ D 位
認CURRY做老大 痴幾個CHAM未番番OKC咯

唔得閒
上個post講個唔loop
1. LBJ flops, travel, 球證作幫, 啲得分數據, 球賽勝負已經係bias

2.

你話信連登仔定信MJ好??

能夠與MJ企同一邊同成班連登仔嘈, 我深表榮幸

東岸弱又關lbj事？
你唔叫西岸班星過黎？
家陣邊個避邊個

認真一問 Kobe頭十有冇？

睇得出今年CURRY好想攞FMVP
KD又肯就住打唔爭大佬

Mj前幾年話守死lbj左邊就得
9up下你又當真

一定有

Mj認同curry唔認同lbj
咁curry係咪勁過lbj

又入總決，西決，季後賽常客，咁都叫無希望?cp3叫咩

無撚有錯 同埋睇波唔係只係睇數據 仲有精神同姿勢
kobe統治圖如上

頭十守門員掛

MJ> 天鳩／指環王／Magic / TD / 我皇 >>>二萬> 鳥叔> 高比／Dream
有冇miss?

得啦CHING 完啦好嗎

LBJ完勝

d lbj fans唔夠講 就話自已贏左就算

一定講三次上埋電視台講都係吹水啦

駁左上面我講d野先啦
扮盲扮左三次

MJ有眼光既話黃蜂洗咁垃圾

洗?點洗?係勇拎完一隻之後COMING HOME拎多隻?

其實諗深一層 點解Jordan 咁憎James
因為得佢一個處於唔安全位置
有機會比佢超 雖然機會小於10%
相反 柏賓成日吹奏James
呢d野睇完當鳩up算啦

不停曲線冇用架, 好悶

要睇數據但唔係只睇數據

何況數據distorted 左

話LBJ>>Kobe唔係問題,認埋自己識波過MJ咪得囉

你話係就得架啦

BIRD=KOBE我覺得

排7-9

你真係
又比佢撚到

想當年 kd話曬都係nba二號人物
依加走去做助手

QUOTE多次 搵唔到

唔講數據講其他野
Kobe咪又係完敗比James

鳥叔三冠三mvp

兜咩呀
Kobe當年係公開簡接挑過Jordan機好多次
又block柒佢, 仇口一定大過james

走步同flop囉

Howard > wade
Gasol >>>bosh

問其他人 我就咁睇啦

又係通行到處係

係囉
我搵到好多排kobe 9-15
James個個表都入頭5

貼MJ片當例子真係笑死人

KOBE 3連當佢一個都打和啦下話...你要話老2我無爹

又唔可以尻BIAS KOBE既...

Howard單巨入final已經> wade啦
雖然有堆三分佬同土佬

咁柏賓兩次3連

MJ係連仔眼中都係二打六

我皇依加有top我覺得都講得通
排top3係包埋對佢期望

不過如果我皇拎多一冠一fmvp
計埋啲紀錄，相信退休入top3會好穩陣
超越MJ就算啦，冇可能嘅事

WADE all time best final performance fmvp喎
同HOWARD入FINAL比LAKERS炒比.....

KB話曬都有兩個FMVP...
你又攞黎講

咪話唔止睇數據 要睇埋其他野 kobe明顯贏哂
另外我睇開highlight都知81 kobe史上最強點射都入
仲有d 人成日特登用個頭貼kob手踭都守唔到既片
同埋我覺得馬勒當拿果年如果唔係俾人黑佢做教練帶既阿根庭一定拎冠軍 因為佢最勁最識波

西書咁撚廢 唔走就奇

金身護體公認黑哨mvp wade

咁有其他數據，獎項因素嘅
鳥叔當時對手係歷史最強湖人

咁bird 3個fmvp > kobe 2個mvp
Oneal一次大佬三連 四冠

占士轉會熱火咁撚高調
熱火最後個年champ唔到
見wade又老咪走
走個陣又係粒聲唔出
占士呢條仆街食屎狗輸唔起
組強隊垃圾

利申有睇比賽 唔覺黑

佢唔係HARDEN啲FD

真係守唔住要尻FOUL黎STOP佢個隻

不停曲線好悶

你係咪睇唔清楚我寫咩啫

話LBJ>>Kobe唔係問題,認埋自己識波過MJ咪得囉

你話係就得架啦

Mj話你老母係雞。
你老母就係雞。

如果佢粒聲唔出wade仲會同佢稱兄道弟咩

咁球王都有時錯
好似比利咁 佢大部份都岩架

比利

Mj係NBA球皇唔係我老母私家偵探

想兜都俾啲logic

所以未話BIRD 3CHAM 3FMVP
KB 5 CHAM 2 FMVP (3連當一個FMVP)
ONEAL贏佢地兩個 完

岩阿 比利踢波最勁佢睇人最準

唔係你就識野過mj

人講你就信 你唔撚識睇波架
唔識自己睇波 唔識自己搵數據？

比利=MJ

比利係估冠軍, 邊個champ幾多因素

MJ係講人

佢都會錯, 你話佢睇錯機會大過你咪得囉

你有冇睇youtube highlight?
去睇番啦 kobe好在有youtube紀錄哂81分

而在這期間，Michael Jordan也曾經「欽點」一些球員，認為他們很有潛質，或可成為下一個他。結果呢﹖2001年被神所「欽點」的狀元爺Kwame Brown，是NBA歷史上最有名的「水貨」狀元，是NBA選秀史上最大的笑話；在NCAA享負盛名的Adam Morrison，2006年被Jordan點名，被Bobcats於選秀會上以三號籤的探花拿下。可惜的是他在Bobcats表現卻不堪入目，在NBA渡過短短4年後就消失了。

邊個敢唔服MJ

我講左啲理由幾百次啦

睇人唔可以偏心既
佢夠話守死james左邊佢就廢
事實又係唔係？

MJ之前講"Ceiling Is the Roof"
呢d真係唔到你唔服

Mj睇人一定好準啦
等睇通街都係處再駁

唔知, 因為你點知有冇人聽佢講咁做
再講佢話咁守就得係以佢自己角度講, 佢梗係得啦
講哩句係好早至少5-6年, 嗰時LBJ左手係弱

打波同講波根本兩樣野黎
正如一個明星球員未必識做教練
但一個教練就一定有打過波 但未必係明星球員

咪係 time will tell佢地太短視
籃球 mj
足球 比利
文化界 燒山

MJ: 企開啲啦屌你老母

Kwame Brown係隔山買牛, 睇下片, 球探報告, 測試就買

何況買新人佢係新手

LBJ, kobe係佢自己對過

你又唔諗吓公牛咁多年trade人你估佢冇出聲?

出來公牛組人成唔成功?

屌笑左

我係高比fans都睇唔順眼
會員通街都係處唔好再柒啦
基本上 前幾年仲有得拗lbj vs kobe
過左上年file closed

幫人洗袋底就有佢份

On9
Durant 行左條最難行既路，走左出comfort zone
你諗下如果佢今年輸左，會俾人笑幾耐？你估佢好好受？佢無壓力？佢贏梗今年？
所以我都覺得依條路絕對係難行過留係thunder，要幾多勇氣先做到依個選擇
你班盲反仲話佢

咁佢對果陣岩岩出道既lbj同呢家係咪同一個人？

幾年前既事，我記得好似佢講完呢句之後 foj 既左手之後係勁左。

屌都冇用, 事實係同一邊

BTW,

MJ: LBJ勁過Kobe?? 屌你連登仔識條春咩

佢今年真係贏硬
你竟然唔覺

唔係好耐就左手絕殺左

快d搵捕犬人員捉佢走啦

唔係同一人, 但對過經驗都有參考價值

同連登仔鳩up係兩回事

客氣D講 好彩上年LBJ爭氣攞到...

跟住依幾年都係咁先...

我諗佢自己都知 所以講咩i got nothin more to prove in NBA

mj打完02/03個季退休，lbj03/04個季先入nba，mj同lbj點對過??2k玩完當真?

咁佢今年輸撚左係咪會俾你地笑死
佢承受住幾多既壓力
仲話佢冇勇氣
仲要唔係真係贏梗

樓上班高比fans都認周Lbj>kobe啦
夠說服力啦掛
好心你唔好死撐啦

題外話, LBJ其實天生係左手但練右手射波

連登高比fans原來權威過MJ

臥虎藏龍

掉轉 我皇輸左你會唔會笑
咁你會唔會覺得我皇條路同KD一樣難行

你放心
佢今年輸一樣會比人抽到下季

其實係 勇士黎緊最小玩5-6年
一定決賽常客黎
James點勁騎士都係低一班波

記錯

其實上年個冠軍真係轉捩點
LBJ VS KB由DEBATABLE去到FILE CLOSED
係幾爭氣既佢上年 不過黎緊幾年就...陪下跑算..

咁評價冇對過既人MJ都係新手

柒左好多下啦喎你
仲唔夠？

根本劇本黎 ,
kd 過勇士係為左做一個更強大既對手俾foj 打敗
係真正的造王者 所以無底可洗

上年唔係黑走green已經輸左

成個籃球界得mj咩
真心唔明點解可以柒成咁

話左廢鳩係okc個時停既話勇決賽都冇得打

佢評LBJ時係打左好多年champ埋
唔係pick 新人囉

佢都知同一招用唔到兩次

自己低eq忍唔住搞到滿f要停賽怪邊個

咁既話要假設埋okc對猗邊面贏先有得繼續講喎

唔係, 只係logically (1) 覺得 LBJ>kobe = 同MJ相反意見 = (2) 哩個問題上勁過MJ

想提醒樓上認(1)嗰啲認埋(2)啫

唔係吾皇出聲銀仔都唔會停啦

所以上年係抵輸
但今年NO MORE CHANCE

利申勇迷

知唔知咩叫argument from authority

我有話MJ係必然啱
我只係話覺得LBJ>kobe 就認埋自己識波過MJ
哩兩者係eqivalent

條友下下都玩印象，MJ講咩就當係真理，數據又唔睇，點解個個話MJ係goat?就係有哂證據，有數據睇，唔通人講就信咩

我冇話MJ係必然啱
我只係話覺得LBJ>kobe 就認埋自己識波過MJ
哩兩者係eqivalent

咁你認唔認同MJ講kobe>LBJ係岩先

其實洗唔洗到都冇咩問題
拎到冠 打得開心 對佢本人就已經足夠
佢做左班haters出黎
但亦會有新fans
所以 講黎做乜撚

認同,我既理由講左N次

perfect answer

有個邏輯謬誤叫appeal to authority

第三次

我冇話MJ係必然啱
我只係話覺得LBJ>kobe 就認埋自己識波過MJ
哩兩者係equivalent

咁咪argument from authority

上年仲要H.Barnes空曬射極唔入 KD同H.Barnes ge作用爭太遠
今年Cavs無得放空3號位去夾擊浪射兄弟
LBJ唯有係三分線跑快d chase down block曬3支炮

草夠f foul邊有得唔停

唔係, 自己追post同上個post 啦

咁吾皇開到聲要review 銀仔先停喎

再講
樓主個名一睇都知反勇
開個咁既post咩居心
一係想引戰
一係想有一大班人認同佢
心照啦

照你個邏輯
你咁講咪成個籃球界覺得lbj >koke =眼光勁過mj
即係你覺得只係籃球史上地位最高果個先有資格講野？
咁mj未成為第一人之前 邊個評佢係第一人？
你咁講應該係有眼光 評mj係第一個條友先有資格評 而唔係mj

講起就躁 垃圾HB 搞到D人TRIPLE TEAM CURRY都唔驚

後生仔 淆底手緊都好正常既
唔怪佢啦

講到平時你地冇抽其他球隊咁

1. 個個都有資格講野
2. 籃球界主流意見=/=一定啱, 正如民主結果唔一定好
3. logic上, 評論MJ係第一人嗰個人=/=佢見識勁個MJ

有冇證據先
Lbj>kb就有晒證據

有呀 但我地會講到明 同埋都係即討度抽
開個post 又扮持平咁想點

答過你幾百次又loop
唔好扮傻哂我時間啦

你果d係撚證據咩

你條友上個post話
Kobe> James> Oneal> Td我都未bin你c啦

你都係唔想講MJ個point講其他啫, 算鳩數啦

H.Barnes仲要mark LBJ唔夠快又唔夠對抗性

4. MJ意見=/=一定啱
5. MJ評論LBJ唔夠kobe=/=LBJ真係唔夠kobe黎 正如LBJ評價MJ係過譽都唔一定係事實

我係話
Oneal>Kobe> James>Td

我係咁睇, 點?

所以你真係on9
打波勁就睇人勁
咁呢個世界就唔洗球探啦
個個球星 自己揀新仔咪得 洗乜球探？
未見過人好似你咁on9

係
分別係史上第一人既看法可信定其他人既可信
佢啲片有少少elaborate
自己諗

MJ印象流vs普通人數據流

咁係咪有連燈仔做醫生 佢話你係弱智
有堆普通人話你正常
係咪睇你信一個醫生 既判斷 定睇你信一班人既客觀分析呀？
屌你真係弱智 用下腦啦

打波勁=/=睇人勁

不過天下第一人同連登仔比就...

你估啲數字MJ唔知??

比喻錯誤
一個醫生 >>>>>一丈個普通人
套用番,
MJ係醫生, 連登仔係普通人
多謝幫我講說話

你估剩係連登話lbj>koke咩
唔好成個世界得連登同mj啦

mj draft咗個水貨中鋒點睇

上面回左

當年出走燒撚哂衫
依家回家奶哂袋底
占狗

咁咪連登仔+其他人 VS MJ
睇你信邊個囉

證明james威力幾大

咁睇啦 洗唔洗到底 要佢返唔返okc帶一次okc拎冠軍可以咪洗到囉 但前題要佢係勇士拎冠軍 陣形冇問題 呢一刻

狗鼻fans 咪好似烏蠅咁走出黎柒啦好心，人地屌kd 佢又走出黎屌lbj

係到話狗鼻打波好型曼巴精神，還返隻ring 比kings 未呀？

感覺係你衝出黎柒

曾經的高比hater都覺得佢地位永遠比lbj高

有咩地位高過lbj

上面班高比fans都認同foj>kb啦
仲有得嘈

咪撚on9 啦猢撚
狗鼻81分個季排第幾?

係啦係啦
lbj全宇宙第一
跪低幫佢含撚啦

用埋啲霸皇條款 惡到

屌低質到發悔氣

師兄 佢一開始就冇諗過聽人講咩去討論
咁我再講落去又有咩用呢？
咪等佢爽下打飛機算

我勇fan屎係咁上下架啦

我問你又唔應
講啦 高比有咩地位高過lbj

連nike 都唔比永久合同kobe 知咩料啦

屌你呀又攞我勇黎講

講緊係地位 我會講係影響力囉
而唔係咩數據
第一 以前後生鐘意籃球係因為mj，之後到高比
依家sor我會話係咖哩，雖然佢季後賽垃圾
但無可否認令好多新一代睇nba,留意多左
但係lbj呢？起碼係呢一方面不及
第二，係志氣問題
Lbj係騎打左幾年冇冠轉熱火組巨頭 然後2連完再輸就轉隊
追求冠軍轉隊 ok冇問題
但係憑原隊再拼過含金量就點都高d
kb輸完比綠軍就立即2連做回應
邊個型d先
Kb會講佢係紫金魂（利申唔係幫潮人吹奏）
但lb係騎魂？不了
第三
佢為聯盟第一人
就唔好咁多投訴 咁多flop 咁多怨言
又公開講話要人停賽 又話唔夠雞用 又flop 又逼球隊管理層 i need a fucking playmaker
但明明騎已經好奢華
Kb呢？起碼唔會flop 起碼冇咁多野講 會prefer係場上打撚爆你
剩係呢樣2個人既高度已經好唔同
同埋kb退休真係好轟動 連死對頭綠軍都歡送佢
但第時lb退休會唔會？我就覺得唔會有咁既畫面
打咁長 都係想有理性討論
唔係玩泥漿摔角啦希望

見到d 狗比fans 真係難頂
只你james 波鞋都好賣過你位狗比
好賣到nike 比終身合同

打到對手出哂血咁來回應
james 又真係做唔到

又黎印象流

james 未入nba 打學界勁到全國直播
你kobe 仲係no body渣
講留意nba james 勁幾班

篇野主觀到

占狗淨係對住數據打飛機架渣 哂氣啦

Kobe梗係冇啦
1x歲高中直入Nba

咁算啦 講咩都冇用 咁中意睇數據

係啦未入nba 竟然打比賽有全國直播

james 又唔係直入nba
又要柒幾多次呀垃圾

咁而家Lonzo Ball肯定影響力最大
都未撚開波就有簽名鞋

James 唔係19歲入NBA?

一入nba 直接有正選打
不話某狗比fans 又玩印象流

好撚可悲
鐘意一個球星 竟然唔係因為佢性格，
而係計數據
ching你可唔可以話比我聽點解一個咁鐘意flop又成日走步成日埋怨，last shot比隊友射既人會咁多人鐘意 係咪真係鐘意佢數據夠亮麗

個陣時james 高中個名勁到

打奧運會最多走步就係你個狗比呀
好心你啦

kobe肘王你就鍾意得落

但係FOJ出名天龍八步又點睇呀

奧運走步王fans笑人走步正

傻閪 我唔係高比fans 追下post先好沖出黎柒啦
以事論事玩泥漿摔角
幾大呀？

鐘意佢唔貪功 會比最空果個隊友射
鐘意佢領導力 統治力 視野
講數據係同人比較
唔係因為數據鐘意佢
請你搞清楚

咁老老實實人地鍾意佢咩又關你春事咩
我就最撚憎佢既,牛龜咁大隻o係度flop,無雞就扮可憐樣搵球證投訴
但事實大把人鍾意呢d人你都吹佢唔漲

kobe fans以為反kobe就係我皇fans

人地我勇fan黎
好似

我要講幾次我唔係鐘意高比
只係要比2個人 我會咁揀
再者 批你咪批你 我光明正大
好過背後叫人停賽 又搞埋咩墳墓既小人行為 但檯頭又做到好君子咁

墳墓單野都入我皇數

講新一代名氣
你curry 都未撚夠james 打高中個時咁威

最頂唔順係kobe名氣都未有lbj級數 但就吹到咁大
實力就唔洗講
前期人氣ai人氣實力都完爆kobe十皮啦

兩邊都係啦
我反kobe就話我捧james
我反占就俾人話我kobe fans

你又岩既 又真係關我春事
但係見到班占迷打哂飛機咁
我真係

當年高中比賽espn 竟然直播前所未有

奧運=nba?
幾多場？
仲有冇低質啲

你數黎數去咪又係倫伯

跟返國際賽就不停走步慘

Lebron成個youtube都係travel flop 片

柒夠未呀狗比垃圾fans

我反勇比人話我皇迷

我覺得鐘意唔係問題
可唔可以理智d同埋起碼都認下偶像柒既地方

記錯，then?唔得？

做咩唔應自己呢句
james 唔係直入nba咩
你去左咩時空

太多同類例子

你不如數下邊面唔認柒既事出黎比較下

Curry連續兩年球衣no.1啦喎

嘩你成日記錯
作故仔呢方面你真係好叻呀

curry 人氣一定同我皇同級

應該ok,遲啲去講故台寫故

上年season人氣直頭超越左

james 波鞋連續幾季第一
連irving 都第二
你個curry 去左邊

關個品牌事多個球星啦

咁我又保下
curry同我皇對鞋既質素差太遠
正常唔計fans淨係睇鞋都應該揀我皇

朋友 curry UA lbj ki nike
Market share都唔同啦
我係香港果陣想買對curry1都買唔到
Nike就成街都係
比波鞋？

講咁多做咩 等佢退役個陣有無去作客 standing ovation 未知名氣咯 起碼kobe證明左

一場高中比賽可以係nba 球場打仲要坐爆
真係唔知下一位可以係邊個

咪臭係 講講下kobe燒到curry個疊 屌佢老母死全家

kobe仲誇張過MJ
你又覺得kobe人氣勁過mj咩

CURRY 依D推波仔都有人迷

你一日都記錯幾撚多野

第一點，回你都無意思，全部係你主觀印象
第二點，講一堆咩組巨頭，kobe係好命可以係la打波，更何況kobe拎冠oneal，gasol又係咩?04輸完05，06，07又去左邊，kobe08輸左原隊打贏，james15輸左原隊打贏，有咩分別?
邊個型d，又咩紫金魂咁鳩嘅野都講得出
第三點，“trade me ”
浪費一季搞巡迴退休真係得kobe做得出，不過有錢賺點會唔搞
你打咁長，咁主觀，理性討論

我覺得有
點都係一代Legend
歷史top5(maybe top 3)

Btw雖然我係勇狗 但我冇吹奏curry＞lbj
賤ching你不斷攻擊curry做乜野呢
可唔可以高質小小

點解講歷史地位會變左講人氣

屌你老母呀垃圾柒頭日日記錯
唔識查下資料啦
9up 王唔睇波扮睇波屌你老母啦

真心 依個時代 係 mj出名係因為佢啲鞋

Kobe係真心贏得對手尊重 當然我都希望lbj有依一日

你係lbj hater姐
之後打一大堆印象野吹奏kobe 黎踩james
仲話自己係kobe hater
笑撚死人咩？

又係你講新一代睇nba 因為curry
你提記得人地提唔撚得
curry fans 真係大撚哂

然後前些年他跟Carlos Boozer、Baron Davis通過電話，希望延攬他們加入湖人，人家也點頭答應了可是高層卻沒有任何動作，後來的Jason Kidd，再來的Ron Artest也都是這樣，這讓他怒到極點
之後高層把Caron Busler交易到巫師換來Kwame Brown也讓他非常非常不爽
最大的爆點就是：「我要去一個不會欺騙我的地方，沒有任何事能改變我的心意」

2007年，當時個人表現直至巔峰的布萊恩，在連續兩年季後賽首輪敗北後，拋出「賣我」宣言，同時怒斥拜能(Andrew Bynum)難堪大用也在網路上流傳，甚至布萊恩還向球團提出轉隊的要求。

起碼我見你有心回
你就當我係印象流啦
你說服唔到我等同我都說服唔到你一樣
唔想再係呢點講
廢事又比人當我係湖狗

自己google下依兩年邊個賣得最多波衫啦柒頭 大大聲就岩？

自己google 下全名星邊個係票王啦

講印象lbj係籃球上統治既野更加多啦
不過呢d冇supporting既野講黎晒鳩氣啦

事實係我一開始睇波鐘意朗度同KG
你估我會中意高比 ？
但都佢上年退休
我係覺得有d野你冇得唔服佢

睇佢名都知curry hater啦 狗吠係咁

kobe唔會flop

不過射波個陣隻手會打人

kobe唔會flop

不過有意無意起掙批柒人 battier被佢批到爆晒血

kobe唔會flop

不過佢當年扭計扭得仲勁撚過吾皇 佢直頭係屌鳩個老闆無信用
屌鳩隊友無撚用

kobe唔會flop

不過成日公開打隊友 屌隊友

你唔係狗鼻fans就咪撚咁多嗲幫佢柒下柒下洗底啦你老母閪
kobe d柒野我數撚到出年都仲有得數呀

利申: 13年狗鼻haters

人氣最勁都做唔到全名星票王慘

丁到高中都攞黎講
同過阿叔揾工哂中學成績表有咩分別

有一樣冇人提
高比一退休就人爭住r佢教波
其中kiwai 勁左幾多
占士退休嗰陣有相同情況
咁就有得講啦

Kobe all time voting leader添 咁佢係未歷史第一呀on9仔 攞舊石扔自己隻腳

講教打波夠冇咩人搵mj 啦
個個搵大夢

打左7年=打左幾年

好感概有幾位巴打係lbj 盛世kb 退休後仲為kb 嘈

kd 輸左都搵james 練波

點解講籃球歷史地位會變左講人氣
咁TD咪好撚廢？

Okay ching
我就08先開始睇波 因為celtics
咁當我真係唔知
我自隊番一打

唔係撐kobe 但條撚樣攞curry出黎做擋戰牌就要圍插佢

幾多全名星休賽話要搵james 一齊練波
自己去查新聞

咁人氣都係地位一部分黎既 但唔係全部

開肘大把球星有
Mj嗰代全部都係

打爆血咪數哂幾次

人仆街同個人實力/成就無關

Lbj 仲有走步，係到今日仲係成日走

有幾多巨星搵kobe教球呀 kawaii harden 175 Westbrook 自己search啦柒頭 全部都係今年mvp大熱呀

你講幾多我都駁得番你呀撚樣

不過講人氣歷史地位james都唔會輸囉

MJ好早做老闆，邊可能教其他人

佢有指導吓自己隊波

當年kobe逼走oneal都未講啦 紫金魂

我唔否認kobe係有種魅力 吸引到好多球迷

但要講成就地位 LBJ一定超越左佢

4mvp>1mvp 3Fmvp>2Fmvp

其他唔講了

咁係因為高比退左休咪教人
Lbj有撚時間咩

我都係講係一部份啦
就唔係全部
係比呀賤熊熊ching斷章取義左姐

人氣 我未肯定 as I said睇佢退役就知 但地位上年就夠左

所以睇佢退休點
教出咩人
你睇高比嗰list
全部今年進步幾多

你講一堆印象流既人又得
話人鐘意james係鐘意佢數據又岩？

下mvp 大熱咋
kd 咪又要搵james

佢係都要搵啲濕尻理由黎嘈 同佢講賣波衫curry贏又唔撚認 轉講all star vote 講all starvote kobe多啲佢又轉講第二樣 正一小學雞hater

kd 個季一定冇進步到

咁你等lbj退休果陣先黎比啦
況且教人勁同自己勁根本兩回事黎

嘈埋依個post好啦
有下個post的話
唔該圍屌返我皇同kd

This post is so fucked up

mj 真係廢冇咩人搵佢教波
大夢勁過mj

唔係絕對但冇correlation?

咁講隊波勁⋯etc同個別球員勁都唔係絕對

講人氣呢樣野好主觀
你講波衫佢可以講賣鞋
你講電視直播 佢可以講all star vote
根本永遠冇結果
歷史地位就一定lbj>kobe
有大把證據support

講左自己做老闆邊可能教其他人呀

幾岩呀佢兩個
一個冇冠就組巨頭 一個冇冠就去抱大腿

我夠唔明做乜講kb到最後又變返批鬥FOJ🤦🏻‍♂️

成個隊比佢教仲唔夠忙呀？
又係你搬練波個point出黎講 好似好撚威咁
咁我未攞番啲fact出黎咯 你又唔ger 話大熱only
真係食屎大

都話James未退休
佢退左休教幾多球星仲係味知知數

咁james打緊騎士唔通教curry打波咩

冇否定哩點
一早話睇佢退休

其實住係美國都知依家人氣邊個大啲。。

利申住緊

我唔係okc fan 咁我開po屌佢做乜

歌神其實你係邊個fans
I am so confused

唔駛問
吾皇係100%的波
無論你係邊個都未入流

其實lbj唔岩教人
lbj身體同視野 ,情緒控制係變態級 天生多過有得練
根本係唔識傷既nadal
一個左手隻練右手 一個右手練左手 無限體能 超高eq

唔識教人但kd 都搵james 練波

有兩個歌神

張學友=湖
撚伯=占

占士退休去利記啦

狗鼻D FANS真係十幾年黎都係一個樣

十年前踩t-mac,vc,ai

今日踩foj

講kd變左講LBJ

好簡唔簡簡利記

oneal 係佢地眼中都係一文不值

高比世界第一

練波同教波其實有d 唔同
你諗下佢教人一步過人 坦克上籃 傳波 成個nba歷史上有幾多個做到? 有幾多人可以出場時間咁高 唔識傷 仲要場場咁冷靜 穩定?

話說未轉會之前，
高登仔成日笑，
占士有冠，利記有冠， Diablo出3

今日咁多人反湖有一半都係班盲撐kobe撚惹出黎

包括乜鳩都 #曼巴精神 個個濕鳩page

教佢點訓練體能
休賽季應該點做
呢d 都可以教

咁請佢個trainer得啦

me
差唔多十年前
香討個班湖迷

咁我唔知啦
你去問下kd

咪又d體能訓練 同營養師跟球員體質做既
差d球員有冇咁既決心去做

以前j年輕紀錄呀
點知呢家開始比james 搶哂冇計

可能跟住james 決心大d掛

果陣捧邊個都俾班猢咪到一舊屎

KD呢d路人級wfc

本身個po想屌邊個？ 最後變左咩人fans互屌？

已經睇得出KD洗唔洗底根本冇所謂，佢都唔係果個級數

james係keep住做左唔知幾多年

如果kd去騎你地實屌得仲勁

咪玩啦，佢去猗打中鋒咩

kd前三節講得分能力可能係歷史最強

當sg咁打

no
bye

james 轉打控球c

仲有all go la

其實視野傳波我覺得有得訓練
Lbj係騎士早期撚有咁勁咩？
依家傳波得cp3 rondo可以同佢比

去湧唔得 猗又唔得
即係馬刺火箭？

華盛頓 最好選擇話哂家鄉

係呀
去馬刺火箭都冇去湧咁嬲

要有機拎ring

佢肯去lbj仲唔跪舔歡迎 到時3連冠就唔係勇係騎架啦 睇下到時依個po仲會唔會有

去其他隊都應該無人屌，偏偏去湧

點會冇
到時邪惡聯盟大家一條心屌得仲開心

真心 一日有騎士勇士係到 去其他隊都係濕尻
馬刺多個會贏到勇士？7 3變6 4咯
佢咁樣做係仆街 但真係maximize 左佢desire

你覺得佢去湧最易champ所以岩
我地屌cant beat them join them冇骨氣
2樣野黎

shaq3冠都係做老2

無心引大戰 淨係想一齊圍屌kd

Bird真係3 fmvp?

鐘意curry

Curry 上年Regular season係統治性表現
庫里 庫里 庫里

斷腳L

係啦係啦
不如如果除占士外全部人唔入波
鄧撚又入埋球tip波咁撚多如果

你屌得kd 預左會拎foj 出黎講架啦

佢傳波高中個陣都吹到1magic johnson 咁啦

五年後kd 拎到2,3fmvp 就夠翻身啦
勝王敗x

唔知點解呢度成日話佢早期唔勁
明明draft 其中一樣特點就係大局觀異於同年齡

起碼返雷霆先啦

講傳波視野一定唔夠呢家勁

個時係唔會有太多人留意high school
nba都係睇college
宜家發展好左都只係直播college賽事

但你諗下係破例全國直播high school賽事
即係cctvb播學界咁喎

好醒喎

之後咪屎端造星,7步成詩既傳說正式開始

咁court vision 經驗加成都好重要
再加埋佢驚人學習能力實進步啦

唔通退步咩

其實無咩傷先勁
除左前年背隻有事無打排
其他都全勤咁制

早幾日打泡泡龍
ankle淆到，跳兩跳又無事
成日被hard foul都無傷真係幾化學

佢仲要跑得快過大部分後衛先戇鳩
守底果陣一野爆上去快攻
你話守面就易 距離短好多
守籃底跑多後衛成四分一場
都可以跑過晒全部人
再跳到個頭店框入撙

以前驛哥都剩係批評佢心臟細，心態唔夠好
但12年打後根本已經進化到無野可以批評

應該係轉完隊
佢自己都話被好多人話，好大壓力所以逼自己做好，話性格都唔同左

大概係呢個時候成熟了

kd或者都得嘅

佢攞MVP有得諗 FMVP不了

KD拎倒冠歷史地位都係極低㗎喇

Ching邊個時空？佢有同Wade商量過

MJ睇人咪睇左夏洛特班垃圾出黎

樓豬開2比我地屌kd OK?

不了 咪又係變世界大戰
成班狗比犬同金州犬係度吠
仲有班反詹

好火箭合理 有夏登
夏登有腦過鳩書好多